5名阿仙奴球員在上海食物中毒 4人不適1人場上嘔吐

阿仙奴昨晚雖然在上海上演的國際冠軍盃以互射12碼挫拜仁慕尼黑，報卻連續兩季歐聯慘負對方之仇，但領隊雲格賽後證實5個球員食物中毒。

全文：

雲格表示早在碰拜仁前，前鋒基奧特便已身體不適，隊長中堅梅迪薩卡則至賽前一刻「頂唔順」決定退賽，至於新兵後衛哥拉辛拿斯是在上半場末段出現嘔吐後，被迫退下火線，而中場艾朗藍斯和前鋒禾確特均在賽後感覺很差，「教授」總結道：「他們全都有點食物中毒的迹象。我們不知原因。」

雲格又提及從涼快的澳洲北上上海後，對這中國城市的酷熱及在36℃氣溫下對陣拜仁「感到有點震驚」，卻又帶點無奈地承認長途跋涉到各地比賽與商機有密切關係，並說：「若你問我這是否有幫球員的體能，我一定會說不。」被問及總有點益處時，他說：「能與世界各地球迷見面，全隊職球員一起生活兩星期，也對彼此有更深了解。」阿仙奴將在周六在北京鬥車路士。

抵啦
現眼報
若然不報時晨未到
病毒，大，爆，炸 !!! 轟牙!!!!!!

柒公

食死佢最好

當年毒熱狗

元素表

當年熱狗中毒係贏唔倒的

垃圾 唔捱得苦
阿等如溫室小花

1
2
3
4

人地中毒就贏

你果隊就

有請小鳳姐啊

好彩係friendly先中毒

凶兆

身體咁弱就咪去大陸，辛苦錢黎架

廚師買左拜仁

熱身賽有咩所謂

天地有正氣!!!!
咁都等得到，英超冠軍未來一定拎到

雲加盛宴